# เปิดตัวตอบรับเทรนด์ASUS ZenBo Home Robot #
วันนี้แห่งประกาศเปิดตัวใหม่ในงานหลายชิ้นและชิ้นสุดท้ายที่เรียกร้องความสนใจจากผู้เข้าร่วมคือหุ่นยนต์หน้าตาน่ารักที่ที่มีเป้าหมายให้เป็นผู้ช่วยสำคัญของคนในบ้านเป็นเพื่อนและเป็นความบันเทิงสั่งการได้ด้วยเสียงมีความสูงไม่เกินหัวเข่าเคลื่อนไหวไปมาได้ด้วยล้อหมุนใต้ตัวตรงบริเวณที่เป็นใบหน้าคือหน้าจอผู้ใช้สามารถดูวิดีโอ
ดูหนังสตรีมมิ่งเชื่อมต่อเข้ากับสมาร์ทโฟนและอุปกรณ์เครื่องใช้ไฟฟ้าได้ทั้งแอร์ทีวีหลอดไฟนอกจากนี้ยังมีกล้องในตัวสามารถถ่ายรูปและแสดงผลที่หน้าจอได้สามารถทำหน้าที่เป็นกล้องวงจรปิดที่เชื่อมต่อกับสมาร์ทโฟนคอยเตือนผู้ใช้ในการทำกิจกรรมต่างเช่นเตือนเวลากินยาเวลาพบแพทย์และในบางครั้งก็สามารถเป็นผู้ช่วยชีวิตคนในบ้านเช่นมีคนตกจากที่สูงล้มกระแทก
จะจับสัญญาณอันตรายและส่งข้อมูลแจ้งเตือนไปยังสมาร์ทโฟนของคนอื่นในครอบครัวที่สำคัญราคาไม่แพงอย่างที่คิดเพียงแค่เหรียญหรือประมาณสองหมื่นกว่าบาทเท่านั้นที่มา
Jonney Shih ASUS Gadgets Computex ZenBo ZenBo ZenBo ZenBo ZenBo ZenBo ZenBo ASUS Press Room Engadget 